其實我唔明點解啲人話黎香港旅行性價比低

屌你咁澳門呢

澳門有賭同嫖

你搵兩舊屎嚟突顯食一舊屎有幾咁幸福 仲要喺人地有得揀唔食屎嘅情況下

認同
自膠

澳門酒店性價比高過香港